團體旺角警署請願支持嚴懲暴徒 批評民主黨鼓動年輕人

民間團體「不平則鳴」在旺角警署外請願，支持警察在6月12日嚴正執法平定「暴動」，維持社會秩序。示威者稱讚警方克盡己任，代表全港市民向警方遞交感謝卡，並要求警方嚴懲發起暴動的人。

「不平則鳴」十數名成員拉起橫額「支持警察、嚴懲暴徒」，並高呼口號「多謝警察」、「表揚警察」、「嚴正執法」與「嚴懲暴徒」等口號。

十多分鐘後，代表行往太子彌敦道的民主黨總部，要求對方回應包庇暴徒的指控，示威者批評民主黨「無所不用其極」鼓動年輕人上街，將暴動稱為和平示威。

--------------------------------------
唔敢去警察總部

得果十幾隻 大陸真乾塘了
陳淨心又無工開 李思焉又無工開
得一個傅振中有工開
依家慘到要請啲無人識既老臨

佢地只係 $2 搭車都唔願過海咁柒懶